咪撚再講警察係打份工 ［警犬死全家］

咁多工唔做去做狗
為左兩萬幾蚊人工 讀唔成書咪去做順豐仔做sales都有兩萬幾啦
係警犬當初自己填form申請入去
自己選擇企係政府個邊
無人拎住支槍叫佢入學堂
唔好講到身不由己 比人打絕對係抵撚死
自己去選擇做政府既爛頭卒 你代表政府咪打鳩你囉
明唔撚明呀毅進仔

垃撚圾警犬

警犬咪再扮慘
份糧包埋架屌你地老母

咁多工唔打 有人唔做要做狗
屌柒佢老母閪

見到示威者咁搏 搏葬浩園呀？